# etf-checker

Checking values of etf

## Usage

w cron został dodany nowy wpis: 0 * * * * /export/home/o-as/cron_scripts/values_downloader.sh dev >> /export/home/o-as/cron_scripts/restart_money_map.log 2>&1
z myślą o uruchamianiu skryptu raz na tydzień w sobotę - wpis może być dostosowany przez administratora wedle uznania (crontab -e)

- crontab -l
- crontab -e
